噬血狂襲第三季OVA制作決定!!!

電撃文庫25周年新作發表Stage公佈
【ストライク・ザ・ブラッド】(噬血狂襲) 第三期OVA製作決定!!!!
消息指出OVA的內容將會包含至聖戰篇完結為止
大家又可以聽見那句熟悉的台詞了~
いいえ、先輩！私たちの喧嘩です！
告知PV:
詳細消息:

各位又可以J

又要打j

前輩

淺蔥

死都唔出第二季系列

上次ova尾好似有新女女登場 叫唯里？

個人希望霧葉多d出場
又要打J喇

師兄識波

霧葉好正

雪菜幾時下海姐

仙貝!!!!

咁樣拆散仲好賣 卷卷都保持八九千
出二季分分鐘平均得四五千

英雄所見

又可以繼續

瘦咗好多

有矛h漫